點解越嚟越多蝻考到紀律部隊主任級？

為咗方便走難，蝻天生嘅體能就比較好，唔洗練都考到入去，一入去就差唔多4萬人工

公開試中文又唔洗考DSE，反而數學同英文就屈返local students機，輕鬆入U

一個政府機構，由外族管治，香港人納稅出糧比佢地

一個都嫌多

主任級要體能?

仲用DSE做例子 你讀完書未

你以為讀完u就做到幫辦?

邊到多？

未 你呢咁🙂？

fresh grad做到幫辦都係人中之龍
南亞人考到姐係中文英文都勁過你呀
體能合格就得啦 你估跑最快果個做到咩

反正連登仔一定話一個唔計
留意多啲身邊事物啦

連登仔:督察好易考姐,識人讀樹大都考到
我唔做政府咋,嫌佢悶我先冇考

離題wor ching

咁你中英文又點 ？

唔好睇佢樣似蝻就以為人地公屋窮撚啦 大把印度東南人係中環返工做高層 可能係佢地後代呢 做得主任級一定有返咁上下文化 學歷 你估係難民咩

因為依家政府要政治正確，你可以留意下政府新請的officer, 會比以前多左d蝻/TB, 而你再睇下佢地的background, 學歷經驗同做野的實力通常都係差人一等，不過為左所謂的平等而請左呢班人
最佳的例子就係連登仔成日講的engine, 政府為左做到男女平均d, 好多經驗學歷唔係最top都入到去做工程師

依個係幫辦？

你肯定佢係主任

Rank and File黎架喎
咩係主任級都未知學人岀post

上網做下research 先出黎講野啦，Kong U 學生又點？咪又係衝出黎柒

酸到 呢個post人工幾多你知唔知 ？

柒頭，依家係講緊你連人地係咩rank 都未識分就學人開post 尻up 啊
柒左就潛啦

柒左就顧左右而言他
你依家開post話好多蝻考到主任嘛
有幾多呀睇過

以前都多非華人～

FC～

正經討論冇人理，連登仔eq低淨係中意罵戰